一人一個仆街中學同學名

我先
廖錦發

仆你個街 成撚日掉我啲嘢落垃圾桶
屌你老母

菜心傑

蔡琛傑

陳庭佳

凱婷

林溢欣

蔡深傑

胡浩揚

石孑弘 正一食屎狗

屌你老母菜心傑！

5禮然

鄭灝健

魏珈浠 正一食屎狗

more

柯景騰

丁可欣